
                      Desde luego solo se fijan en las cifras ( recaudaciones),es lógico que la gente vaya a ver a los dos héroes,
siempre es esperado,y vamos a verlos,pero tendrían que poner la cifra de decepcionados 
que salen de los cines.

Todos esperamos ver un Batman normal como el de siempre y nos encontramos con un Batman que 
lleva casco de malo 
más que de hombre murciélago, más que de bueno parece otro villano que trabaja contra el mal. 

Creo hablar por numeroso miles de personas que la película es una gran  mierda, 
los niños con edades de comprender quien pueda ser el autentico Batman
 están desilusionados al igual que los que seguimos las películas y hemos visto todas
 las del hombre murciélago por antiguas que sea, y creo que ésta es la peor de todas.
Una pena porque el papel que Ben hace no es merecedor del Batman que conocemos.
Imposible superar al de Christian Bale por muchos efectos y adelantos que tengan
 después de 11 años, aun le dan más mérito a ese grande como es Christian.
Después de estos años las recaudaciones tiene que ser mayores porque 
la vida esta muy diferente y gracias que han comenzado con gran éxito 
las series y eso abre las puertas a las películas y esta las tenía
 muy abiertas para poder ser una gran película por todo los conceptos.
Por presupuesto, por adelantado de efectos que hoy se hacen mejore 
que hace 11 años,por ir acompañado del super héroe Superman,
por las series de los comics que llevan haciéndose desde 
unos 5 años acá eso abre puertas a las pellicas como esta, 
pero aun así ha sido un autentico fracaso en lo que se refiere 
a la representante del hombre murciélago y el guión una porquería.
 Esta es la pura y dura realidad, aunque ellos solo miren las recaudación
 esto les puede hacer mucho daño.
valoración de la película un 4
        
            